明明已經決定好做你生命中嘅過客

點解你要突然咁樣出現返

鍾意左你咁耐你都唔理我
我有男朋友你先嚟鍾意我

我只是個陪伴者，陪著你傷心難過

踏兩船就ok

點會ok